18-21歲就係香港真漢子同毒撚嘅分野

唔襯18-21歲依個年齡階段健身嘅，全部都係排骨毒撚。

依個年齡係人生最自由嘅時期，真漢子會搵機會去做gym練下體能。操返個正常男人應有嘅身型同練返正常男人應有嘅力量。

成班排骨毒撚唔健身連係office 換水都唔夠力，點樣可以龍舟掛鼓屌女，點樣可以幫香港人打柒班蝻亞狗。

我18-21歲同d女玩緊龍舟掛鼓無時間做gym

龍舟掛鼓已經係做緊gym

same

18歲個年咁岩沙士，我中左招，訓左2年醫院出返黎5勞7傷

點解你唔死

成班柒碌咁廢又多籍口，唔怪得香港比蝻亞狗入侵

On9先做gym
一舊舊都唔好睇
我打扮成個韓仔不知幾多女

健身唔等於做gym，去跑步，打泰拳等等都係健身

你無啲韓狗咁上下身型點carry啲衫

一講gym就講一舊舊 同叫d女跑步就話會腿粗一樣咁冇常識

真漢子

你個毒男，唱k個陣唔敢同女仔有眼神接觸

關咩事
三十中打後 開始老
有無做運動就分別大既

好似起樓咁，要有個好foundation

18-21歲專心龍舟掛鼓好過啦

撚夠力咩你條撚樣，屌得兩下就要放低返條女。賓周又軟唒

我195cm 95kg冇做gym都屌到條女仆街

14歲開始打rugby，17歳開始做gym

真男人

我唔駛做gym已經好橫好壯 點睇

你

做gym都可以拎黎打飛機